HKU SPACE cgpa升u一問

year1 3.3gpa
如果想入cga 最想係poly，要幾多gpa左右..
programm方面 最想係商科..
不過我只係想拎個大學學位(ugc) 有冇其他比較水泡既科可以容易啲入

programme

得3.3就報OU

所以希望year2 努力囉

借朋友ac問下大家
DSE 19分 但係2咗中文同英文
如果想入返poly hotel嘅話 gpa要幾多？
洗唔洗補考返中、英文？或者有冇啲咩特別嘢要注意？
唔該曬